屌你老母連登你啲廣告係做乜撚野

垃撚圾

做g緊

買左adblock都block唔到

大陸喱

Google 廣告 係根據user 既上網紀錄arrange

買VIP啦屌你老母

Google 廣告 係根據user 既上網紀錄

樓主叫大陸雞

笑撚死
原來係雞蟲